麥當勞員工的警告： 唔好食魚柳包！

麥當勞快餐店有甚麼食物是「不可點」？有自稱是麥當勞前員工的外國網民，在社交網Reddit爆料指魚柳包就是其中一款，原因是它較漢堡包和薯條不受歡迎，故魚柳包都不是新鮮即製。

有網民指魚柳包較少人點，故分配給顧客的魚柳包有機會已放置了很久，「可能放在加熱櫃數小時」。他呼籲顧客要求即製，以確保食物不會是凍。
另有自稱三年前曾在麥當勞打工的網民也指，魚柳包「可以想像到不新鮮」。不過有人表示不介意魚柳包不新鮮和即叫即製，「因我不認為那本身與新鮮扯得上關係」。
英國《每日郵報》

老麥會有新鮮整嘅野咩？

外國我唔知
但係香港魚柳包好好賣
好賣到1,2日已經炸到缸油豉油咁嘅色

中信金拱門

味道唔差喎

香港好多人叫

朝早食 好新鮮 真係外脆內軟

好似話漢堡包果隻扒最污糟

10:1擺耐左好臭